給過去沒有發過聲或者支持政府的你：

收到轉發來的一篇長文，好佩服時至今日，還有人對此等生物肯浪費時間而如此苦口婆心，寫此文者，真活菩薩也。
而我等凡人，早已省回一口氣，飛赴日本買齊口罩、坐郵輪了。

//給過去沒有發過聲或者支持政府的你：

終於， 「示威者」好像沒有了，然而， 卻有令你心安嗎？還是現在比上半年更活在惶恐之中？

這半年，帶口罩曾經被你標籤為暴徒😷，諷刺的卻是你現在最需要的東西。

你半年來最討厭追求民主的人讓你交通不便，今天交通方便極了，你卻不願外出，因為病毒令你更害怕了。這病毒比你每天口中大駡的「曱甴」更可怕，它令你沒法正常生活，超市沒有米，欠缺罐頭，消毒清潔的都買不到，連出外你也害怕有人傳染你。

你不理政治，你只想吃喝玩樂。
半年前你去旅行時大駡黑衣人累你要入機場前排隊做成不便，然而現在你卻連旅行的機會也沒有了，因為你很大機會會被其他國家拒絕讓入境。你連去機場的機會也沒有了，連去中國吃「海底撈」也不能。

你半年前大駡「你追求你的民主不要影響我」，你不理政治，政治也會影響你，政府不封關，讓疫症在社區爆發，這一切一切都是政治。

請謹記， 今天這一切是你一直維護的政府令你及你的家人受到生命威脅。如果，6.16 二百萬人走出來的那一天，你願意關心社會多一點，你也願意為香港行多一步，你不盲目支持政府，你願意為公義說一句，或許，社會的壓倒性能讓政府提早在封關，雖然不致於可以抵抗疫症，但或許，你會有更多同路人，願意送給你一個口罩，同心抗疫。

給各位阿梵達們：

😷請記住今日拯救你地嘅😷，
👉🏻係邱騰華所講最無影響力嘅黃色經濟圈下嘅機構；
👉🏻被篤灰嘅阿布泰；
👉🏻俾吳秋北鬧嘅李嘉誠；
👉🏻俾梁振英放棄嘅HKTV Mall。

你地有本事嘅，就去投靠你地偉大嘅藍色經濟圈！楊明呢？空姐牛肉飯呢？華記呢？銀龍呢？梁振英呢？光頭警長呢？全部有冇出過嚟呀？//

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

逃兵有咩資格講人

新政府系統已開始萌芽

不過都係手足搞
藍絲其實只係裝飾品
其實唔洗同佢地班人講嘢㗎

請大家提防分化撚公審黃店